港鐵DSE期間加密班次 料繁忙時段額外增30班車

港鐵今日（22日）表示， 周五（24日）起中學文憑試（DSE）舉行期間將加強清晨列車服務，以方便一眾考生前往試場應考，各重鐵線（機場快線及迪士尼線除外）將分別提早於6時15分至6時30分起逐步加密班次，並會視乎需要加派後備列車行走，預計每日早上繁忙時段最多可額外提供約30班列車服務。

至於輕鐵及港鐵巴士方面，部分行經學校區的路線包括輕鐵507、610、614P、615P 及751線；以及港鐵巴士K51及K73線，亦會在考試日早上6時45分左右開始按實際客量需求加派車輛行走。

試場好似通常都係同區

要地鐵嚟托咩

跨區考就話啫
有幾多個考生係跨區考
黨鐵班次增加托呀
區內短程小巴巴士先重要

DSE生仲唔感謝港鐵

連登仔：仲考DSE

坐黎一車車比狗打

大把人跨區考啦 我住TKO當年都要出九龍考
而且就算同區 好似沙田咁大都要坐車㗎
為穩陣起見 好多人寧願坐地鐵唔搭巴士
而且地鐵加班 都有助疏導嗰朝返工嘅人潮嘅

記住請閘大大食多啲茄汁 感謝黨鐵

住屯元天咪要局搭輕鐵囉
九巴都開返學校線啦
最緊要係分流返工同考生嘅人潮呀
而家有話只限考生搭咩

收買人心,
其心可知

當年住將軍澳
要走到澳運考

問題係分流成效唔大
平時搭巴士返工嘅仍然搭巴士
黨鐵關佢撚事
而學生多數需要嘅係短程巴士
屯元天係要輕鐵
關港島線咩事 荃灣線 東涌線 將軍澳線...咩事

報考個陣有得揀區 我仲以為揀完應該唔會咁誇張添

奧運 巴打最後係咪炒中文

支持地鐵

No，夠入u
打完都知自己打錯
不過廢事改，以為唔會有人講

首先你assume考生必然坐短途就唔valid啦
其次 考生同打工仔嘅通勤需求有冇咁Inelastic？
計唔到有幾多考生會驚塞車改坐地鐵喎
打工仔又可能會讓路俾考生坐巴士呢
重點係少啲人迫埋同一班車 可以減輕傳播風險
你又唔係黨鐵老細 使乜同佢計電費支出